黃色納粹軍，麻煩你哋收手

前幾日睇完杜汶澤教人整雞扒條片，去到今日真係忍唔住講。

由運動一開始已經留意榮式雞扒呢間野，因為平時有食開會同啲職員傾偈，有日發現佢哋俾人標做藍店，覺得好突然，同我認識嘅根本唔同。
上網查返，佢比人標做藍係事源有人開post話聽到有員工喺度屌示威者，佢就比人標做藍到宜家。成件事證據之餘仲要其實係一個小小嘅員工喺度講，就將人哋成間鋪標籤做藍。已經好幾次見到有手足主動話佢係藍店之後開始破壞。

成日話要擴大黃色經濟圈，根本同紅衛兵冇分別，順我者生逆我者亡。
中立=藍
唔表態=藍
仲諗緊=藍
淺黃=偽黃=藍
中立變黃=偽黃=藍
黃但唔屌狗唔貼文宣=偽黃=藍
不停將個標準提高，係要無人符合到就覺得呢啲叫有要求。

我知而家已經有成大堆鍵盤戰士打咗一大段嘢想屌我分化，呢樣果樣。
：咁榮式有冇澄清啊
用返榮式做例子，去到黃藍地圖出現嘅時候佢嘅標籤已經好快轉左唔係藍係中立，好似係老闆自己搵咗地圖Admin講，如果有黃藍地圖Admin可以補充。但係我知無人會留意，去到杜汶澤出片嗰刻大家都認定咗佢係藍。

我相信以上只係其中一個例子，其實呢啲店無啦啦比人網絡攻擊，起底，破壞，唔開口屌你哋已經算好，有一個不知名員工講錯嘢(某樓主話自己聽到)你就去打爛人哋間舖，成班人哋做乜你就做完全跟風冇思考能力。有時睇到有班細路死跟風，唔思考，亂屌鬼，其實都幾心噏。

極端啲咁講，如果依家有人開po，話聽到龍門冰室有職員喺度屌手足，你會唔會話佢係藍？你肯定覺得樓主分化/聽錯/咁多員工都好難管到每一個人把口，點解喺呢度又會係用呢個角度諗，上面啲你哋標籤所謂嘅藍店就唔可以？

我預咗俾大家屌，但係大家屌我同時係咪應該諗下，擴大黃色經濟圈嘅重點係咪更加係包容接納而唔係批鬥。

預見到陣間時事台理獨裁者就要入黎開炮

支那千年既獨裁統治傳統唔係無原因

禁錯不推文

如果大家唔認真諗下，咁樣落去同啲冇腦男絲有乜分別
人反你反，唔同意你就發難

順我者昌逆我者亡
其實冇咩問題

所有偏向良心光譜嘅人都係「順我者」
問題係真正嘅「逆我者」亡唔到

藍絲

人地自己都未出離澄清 你理得佢咁多做咩
好驚得失廢老廢中「沉默大多數」？
同路人係唔會為果少少錢而自我滅聲
跪又唔跪 咪乞食囉
順我者昌 逆我者亡
唔惡過你既敵人 點贏佢？

即係佢做得唔夠多洗底囉
嘉藤屋夠有口音阿姐啦
你又唔見有懷疑？

題外話:其實班狗好唔鐘意榮式，係有個員工送外賣去狗屋係到屌狗，有個wtsapp錄音係隻狗叫人唔好幫襯，話自己比錢收氣，傳到其他紀律部隊都知。
不過呢啲就唔會有人理

我中間果段有寫

yellow Nazi = 五毛
完

支那國不意外

黃店門檻唔好太高，同埋要俾人解釋

仲有黃色經濟圈唔係特價商品市場，亦唔係義工集團

人地自己都未跪未投降你走出離擔心我地打死左佢.....？
依一刻係的確未打到真正敵人
例如中資m記 所有支那野

但依間執柒左 有自己人食埋佢塊餅
壯大左之後 就更有本錢對抗中資

藍店綠店執笠 百利無一害
淨番既只有黃店 佢唔跪仲好
將來唔洗哂時間又「黃色經濟圈版捉鬼」
直接開間新既黃店/黃店擴充 100%同路人

咩先為止洗底，送飯？捐錢？
咁同小圈子有咩分別，想埋堆就磅水，叫你做乜就做？
你黃唔係你大曬
就係點解有咁多小朋友(部份)唔去思考亂咁跟人
無gear又上前，走唔快又要撚狗

其實分黃藍店既app 好多都係咁
純粹係個客去食野聽到個50蚊個鐘既阿姐話兩聲示威者
就直接成間標做藍店

完全係我想講嘅嘢

屌你
每一句都冇因果關係果下好野

譚仔都類似係咁
一開頭唔知邊個話係藍
就成班日日話係藍

Search下連登講譚仔post就知
後尾多人澄清返日資收購左
佢地就：咁撚難食狗先食

但其實你係黃 你係老闆會唔會仲請個藍絲
我就唔撚會 直接比夠通知期叫佢走

唔好話咩批鬥咩同共產黨黑警有咩分別
對住一個無底線咁斯壓人民既政權
仲要畫一條底線比自己？ 我唔會囉 （天琦講的）

間野自己有fb page 唔識澄清？
同路人唔會因利益而滅自己聲 完

諗 點令自己果陣營多potential 隊友 而唔係排斥有機會係同一陣營嘅人

連登人老鬼獨裁 行共產式管理 都唔聽人講野 一開口就屌 話人係鬼 呢個問題都唔係今日先發生嫁喇

習慣便好了？

Push

有鋪頭可以自發捐收入比星火
可以請手足
做得出唔怕認 唔怕得罪藍絲
喺疫情下百業蕭條
點解我唔幫襯呢啲先
而要比錢啲唔黃唔藍 定位模糊嘅賺
如果咁係yellow nazi 冇野好講

紅衛兵 係崇拜現象
黃色經濟圈 係社會現象
差好撚遠WO

中立=藍
唔表態=藍
仲諗緊=藍
淺黃=偽黃=藍
中立變黃=偽黃=藍
黃但唔屌狗唔貼文宣=偽黃=藍

問題已經唔係唔幫襯咁簡單，而係去到打爛人哋間舖
唔係yellow nazi?

唔好撚推啲19文啦
反正都係食黃店
唔係食中立店

喺黃色經濟圈入面
中立同藍都冇分別㗎

冇錯
佢始終請左藍既伙計 返工講埋d野令人有hard feeling
一路冇交代返點處理個員工 縱容得咪姐係藍囉

你唔撚去前線叫人唔好打？
連登原來咁有號召力
罷工又失敗嘅

人地自己都無澄清/無跪 你衝出離驚我地整死佢
係同路人既 唔會唔出聲講翻

老老實實 香港依家係得番黑同白
殺人強姦濫暴濫捕濫權都有得無意見 仲係人離嫁咩？
對依啲大是大非都可以中立
咁你就應該繼續保持你既中立 逆來順受
人地杯葛咪杯葛 批鬥咪批鬥 執笠咪執笠 繼續中立嘛
強姦殺人你都忍到 依啲點解忍唔到 ？

啊 因為依啲影響到你牙原來？
殺人強姦就影響唔到你？（係影響唔到你「住」先啱）
九個月後仲係自斯撚既自斯撚
就從來唔會係同路人 亦無可能成為同路人

成班抗爭上晒腦

唔係話咩，但見到你講錄音就笑咗出嚟。

我記得721嘅後一日，都瘋傳緊段whatsapp錄音，話流浮山有刀手會入元朗，黑吃黑 結果唔洗我講啦

咩反正都係食黃店 係食好食黃店
要食難食黃店寧願食好食綠店好過

郁啲就去扑人鋪頭，只係中共瓦解運動嘅手段

開始發現到啲人用 yellow nazi 嚟
代替話人 分化撚 熱狗 五毛
大家睇路

啱 對殺人強姦都可以中立既
應該一世都中立 有咩事有咩影響都逆來順受就得
冠
殺人強姦都忍到都中立
無生意 批鬥 杯葛 執笠 甚至比我地炸左間舖都好 有咩忍唔到姐

咁撚多間黃
又會冇間啱你心水

收皮啦垃圾榮式打手，藍撚到仆街

講緊證據都無wo......

d app 根本popo 都可以自己上去comments......即係之後所有的野都係based on 唔係fact ......
你仲講咁多理論做乜......

如果唔炒藍員工 咁叫中立定藍?

btw咁多有罷工 有貼文宣嘅黃店
點解仲要去未fc嘅藍綠店?

Agreeeeeee

寧願食難食黃店都唔食好食綠店
同埋大把黃店未食過未試過 試完先會到中立自斯撚
殺人強姦都中立得 無生意執笠好小事姐 繼續中立pls

個撚個都自私架啦 講到咁撚偉大？ 係咁撚偉大阿
有一個手足比狗拉 就有一百個手足上去救人啦
上撚晒腦咁樣 得返黑同白 唔表態就係藍 唔夠黃又係藍
無撚腦

手足被人推落樓砌生豬肉
你走去關心間中港澳都有分店嘅野點解比人裝修

其實我發現有啲餐廳明明唔係藍都比人話藍
後尾開左個假fb ac先知有班藍絲搞亂檔

幾耐未有人裝修？
連中銀都冇裝修，何來裝修你間請藍屍既餐廳？

開口又納粹又衛兵
標籖化九成根本無做過任何事既連登仔
然後又刻意混淆，將分藍黃、批鬥、裝修混為一談
乜撚野係批鬥？梁振英拉大隊搞副校長、搞港台吳志森、打議員就真係批鬥啦

一間自稱黃店又放任藍屍員工亂講野既餐廳，
比人改成中立好正常，同批鬥亳無關係
你唔好乾脆開埋tvb、用支那寶、貼偽人合照？
壯大歸壯大，扮黃都冇問題，但戲交唔足就去番中立啦

拉

亂屌人然後話對方唔反擊就抵死？
點解唔係檢討自己屌得啱唔啱先
而係怨人哋唔還拖 唔澄清？

雖然見到依啲hearsay我都唔會去食，但有個句講個句，你唔俾係隔離舖做鳩佢?

我估呢編嘢會百幾like
連登鳩like唔睇文係常識

唔炒都唔會比佢繼續亂吠啦
邊有老細會比自己員工倒自己米
除非佢本身認同個員工既言論

Nazi ? 指政府？

黃絲不嬲ON9

樓豬駁唔到就笠水

推

Totally agger

真

批鬥自己人特別惡依句真係萬能
對藍:藍屍
對黃:黃屍, yellow nazi, 黃衛兵, 連衛兵

應該仲有好多形容詞等補充

少少事就屌9人係藍 偽黃
黃店用支那食材 以前有同支那做生意又係偽黃
Cls

同路人少少事做錯就屌到人升天
梁卓偉講錯句野道埋歉都死追爛追
唔用啲時間去文宣好過

拉，幫人諗撚埋

連衛兵唔會承認自己過錯
只會瀨有網軍極端化

我之前返中資，奶到出汁
莫講真人
我連fb貼文宣都要炒要殺

早幾月其他黃店有同類事件
都係道歉+承諾下不為例
而家黃店變中立，就我講連登批鬥？批你老母阿

再拉

繼續批到無同路人

由day one開始已經黃圈門檻宜低不宜高
深黃要重點幫襯,用生意額吸引人埋堆
但淺黃中立什至綠其實一樣可以歸納
因為首要目標係孤立藍等佢地集體執笠
我地再開返同類鋪黎侵佔個市場,咁先有得玩

做生意玩精神潔癖圍爐根本係自取滅亡
連衛兵小粉黃已經趕走咗好多同路人

灣仔間如意12.8遊行俾人話偽黃爭d裝修
點知原來屈錯人,呢d事比比皆是

唔惡過你既敵人 點贏佢？

有冇諗過其實吹風屌ge都係三毛
唔好打稻草人先入哂真連登仔數

問題係
班yellow nazi連順都要亡

佢唔出離澄清點知屌得啱唔啱
係清白既 一早會澄清到
即使唔係藍店 只係綠店中立
佢執笠都係對革命有幫助
個餅係得咁大 佢執左 自然比黃店 同路人食埋
會壯大我方實力
定你覺得場革命既犧牲品一定係要同路人 手足先得

殺人強姦都中立無意見 咁執笠乞食咪忍忍佢 好快過去

咪撚出呢d垃圾post！！
定係你係老闆宜家上嚟屌鬼！
推行動post啦！！
拉

點解嗰人係黃
係因為知道黃嘅理念
同埋認同呢個理念
俾同路人屌會變做藍根本就係幻想嚟
有嘅俾例子我

世界笑話：和理非抗爭
你班自撚私香港人

邊個最想我地批到無曬同路人？
心照

雞丁一事就知yellownazi逼人嘅政治行動表態係嚴以待人啦 點做都唔會令佢地滿意

舉個例 例如邊個順 但要佢亡

有冇諗過係自己問題

但丁 神曲都有講 地獄最熱既地方 係留俾有道德危機時 還蓄意保持中立既人
所謂既中立店 不要過份美化 或姐講到背後有好多故事 事實就係想食兩家茶禮
其實黃色經濟圈都發展左一段時間 要黃一早黃 9/6 都就黎一年喇
同埋個黃藍apps 都係參考 人地一蚊都冇收 幫你砌個list 岀黎 連埋幾時有參與過d咩 就算冇都注明係admin 意見 咁都要鬧 咪正正係黃色納粹囉

但問題好多時冇證冇據片都冇
求其一個五毛鳩up屈都得
咁寧願有殺錯冇放過

你想黃色經濟圈最尾得返龍門渣哥幾間圍爐?

樓主潛咗？

啲人一到夜晚就帶風向，講到咁極端，乜春納粹軍，攞極端例子黎講我唔見身邊嘅人有咁多囉

中立？ 唔係藍？ 我寧願要阿叻 都好過要啲偽人咁中立

原來係-0-0

Survival of the fittest

留得低嘅咪最適合囉
唔洗諗咁多架

牙你老母

成班鍵戰拎住個鍵盤屌人就最撚勁

我係中共實port 9 曬啲舖頭9up係藍 Make sure 佢地唔會黃

呢點啲app真你要改善下

大家一定要好好follow 樓主

樓主9up唔洗本

你咪又係

依家d界線越嚟越模糊
真係好多店因為啲小員工就俾人當藍店
事實呢啲嘢都好難控制
咁搞到個圈越黎越細 無好處

等睇樓主又俾人屌分化撚風向撚

點解藍

嗰條友係呢個po上曬電

其實同連登仔喺呢度講好撚嬲冇分別

乜撚都屌偽黃真係好on9
又話要擴大黃圈 但又不停批鬥同路人

至於榮式我都唔係好了解佢立場
但係佢的確有藍既員工，所以可以肯定既就係佢唔係黃
係藍定中立有待驗證
唔好無啦啦走去裝修就ok

既然佢唔係黃，就冇必要去食啦
呢d時候盡量每餐都幫襯黃店啦，希望幫黃店捱過疫情

融入連登仔

連有無呢個員工都唔知
件事完全係講完就當真
你係老闆你會點
求其搵個祭旗？

黃色經濟圈食黃店就得
要澄清係中立嘅話就唔該佢自己澄清

連登好撚得閒？
我哋仲要進攻 功能組別㗎

你睇下前日屌雞丁個POST屌得幾撚勁

又拉一派打一派

黃色經濟圈要壯大

扮黃都會幫襯

手足破壞 就算間野係無立場 都唔割

到左呢刻 仲覺得兩邊都唔岩 話自己無立場果d

都係冚家剷

等睇Peter哥入嚟

只係例子，希望大家做咩都諗清楚，做到真正黃色經濟，吸納更多人，而唔係用恐懼去支配，好似共產咁

老實講我就唔會信冇證據既野 對我黎講黃店唯一標準係有整文宣 藍店就係真係有係fb個d出po屌之類
但唔知邊條某利話聽到咩咩咩講咩咩咩就算撚數啦 信都on9 我係藍絲都日日屈鳩黃店係藍啦

與怪物戰鬥的人，應當小心自己不要成為怪物。

估中咗

因住變另一個極端
中立又當黃店
淺藍又當黃店
高層藍前線黃又當黃店

由藍改左做中立

咩事

澄清？叫人攞證據？

連登仔屌人唔OK
樓主屌人就OK

我覺得得幫黃店係要建議黃店質素服務都不斷進步 唔單止係要叫同路人食 係叫多啲食客 唔理藍黃

但唔係用標籤曬冇表態嘅食店做藍店又冇證據以保黃色經濟圈

瞓左幾耐？
班yellow nazi日日追擊一大班本身已經黃既人嫌人唔夠黃

有藍掂跪低，歸順做黃店，又被人屌偽黃店。偽黃有咩問題？唔撚比人跪？跪即係順，順都要人死咁你自己話啦

永遠唔可以歸邊
一日藍一世藍
就算跪低做偽黃都唔得
黃色圈一定唔可以發大，一定只可以越宿越細

大部分同意 不過我有時真係搵唔到黃 綠都照殺

無話係近期裝修，睇文唔好一睇就扯火，淨係捉住幾隻字
係講緊分黃藍同事睇下係咩理據，我唔會話美心黃，因為有曬証據
係有啲鋪比人一句，我聽我姨媽姑姐個表細佬講，就變左藍

其實個餅係咁大 黃同淺黃食哂就得
唔需要受埋綠玩 太多垃圾中立撚無好處
受埋佢地 佢地眼中 自己只係賺到最低級黃色經濟圈既好處
但其實佢仲生存 係我地既仁慈 係香港人養撚緊佢
第日你想罷工罷市 佢未必會跟 你就會後悔
執柒埋佢 得番黃店好過
要做到首要目標 重點都係香港人堅唔堅持 淨係幫襯黃店姐

趕走同路人係咩意思
姐係因為連登仔把口太臭
所以啲人依家覺得港共政權係啱？ 黑警殺人殺得好？ 啱啦強姦佢啦佢話我唔勇武得把口抗爭咁？

致天下五毛 香港人唔係支麻仁咁撚on9
即使你班畜生 點分化點搞事
是非黑白 都係分得好清楚

一家人都唔可能理念一致更何況一間餐廳

只有人錯，人無跟佢果套就錯

哦，你嘅意思係咪要整
黃色平反圈？
都幾得閒

前兩日yellow nazi狙擊14歲雞丁就知 細路道歉都屌佢話唔可以道完歉 解釋就冇事

不嬲都話上連登要用腦

利申：黨鐵商場係一撚定要罷

真。當然優先幫立場企得硬既黃店先
你企得硬，d人最多屈你食物唔好、老闆刻薄、用中國食材
餐廳正正常常出一篇澄清
甚至唔出都有人護航

你企唔硬又唔澄清，又養住隻藍屍
去你間黃店食飯仲要比人鬧
我食麥當勞25蚊餐都冇錦嬲

為左間態度未明既餐廳瘋狂污名化同路人
然後結尾又扮為乜著想
呢篇文真係on99
再拉

睇完標題就鳩俾正負評

唔否認有無腦連登仔被帶風向
但斷估你唔會話無五毛帶掛

咁你係咁講

得佢哋會被人屌？
真黃嗰啲又冇俾人屌過？
又嚟幻想黃俾人屌到變藍呀？

垃圾post

不嬲都係 你係潔癖左膠?

基本上唔會信員工屌示威者就=藍，藍好多都可能係做依類工作，有員工屌就係藍真係幾慘
不過主要都係針對幫襯細既黃店，所以真係唔會點睇個鋪係唔係藍

你控制唔到邊個同你一家人。但員工係老闆請，所以要控制一定控制到

成日話要擴大黃色經濟圈，根本同紅衛兵冇分別，順我者生逆我者亡。
中立=藍
唔表態=藍
仲諗緊=藍
淺黃=偽黃=藍
中立變黃=偽黃=藍
黃但唔屌狗唔貼文宣=偽黃=藍
不停將個標準提高，係要無人符合到就覺得呢啲叫有要求。

呢段超認同

澄清咪解決左

收爹啦垃圾acc.

樓豬上一次回post/開post係2018年6月

定係調返轉 全部當黃店 當同路人？

p牌

不推文

如果龍門食哂香港個餅 乜業務都有仲做到最大
之後全線唔做狗 畜生生意 要證明非狗先可以幫襯
令班賤種淨係可以幫襯支那野
開發海外東南亞原材料產品 撤底執行anywhere butchina
同埋繼續做翻依家已經做緊 幫香港人幫手足既事
我又唔介意wow 比佢做下個誠哥又點
咁既話佢配 佢值有餘啦

偽黃咪即係人地跪撚左，係曠大緊黃圈
跪都唔比跪既人係咩玩法，大家心照啦

道德撚嚟

佢嘅理念應該係天降民主
不費一滴鮮血

。

同你個雪藏ac差唔多

唔做鍵戰咪得番五毛同畜生 到時仲撚大獲

咁樓主都係唔想我地亂屈人藍同埋叫我地唔好對黃店要求太高啫
係激動左少少

樓主屈人鳩裝修藍店喎

On9 而家係比怪物㩒撚住打喎
成8個月都仲咁諗 成日要攬住個光環on799咁
左膠禍港

Peter入左post啦
拿peter哥，你唔自殺式炸彈衝入禮賓府你就係左膠，偽黃，垃圾藍絲，o-o

個d係五毛

中立比人屌到變藍大機會過黃比人屌到變藍
成日話中立同藍一樣都on撚9
中立會唔會好似831個阿叔咁幫狗捉手足？
成撚日係到製造敵人
香港就有一半人都係中立自私撚黎 票都唔投個隻 你唔搞到佢佢話之你班黃絲藍絲死 你搞到佢變藍絲咪大機會害到手足囉 又多個人篤灰

冇實質證據老屈人係藍

講證據係得唔得閒都應該要做

得啦知你地連衛兵喇 冇表態就標曬佢藍 用9up手段拉更多黃/ 搶冇表態嘅生意嘛
總之為咗黃色經濟圈嘅偉大目標唔講證據9up咩手段都好應該 要比壞人更壞嘛

中立同唔表態同仲諗緊有咩分別
門檻你可以無限低去攞人數
攞啲free rider返嚟打飛機
天降民主
時代革命

其實一句謠言就收得佢皮
會唔會係佢唔識做生意
開得間餐廳幾十年
實遇到呢啲事架啦
比人搞 食完肚痛 有老鼠 etc

就好似話有人本身係黃
但因為連登仔怪佢得把口抗爭 怪佢仲同藍絲玩
所以依家覺得黑警噴鳩你強姦你殺左你都係岩
共產黨萬歲咁撚樣

黃色經濟圈入面啲人點消費都係唔可以控制
你可以覺得佢係黃你咪去食
冇大台㗎可？

之前連登話自由革命
食藍店都係自由

藍店永遠唔可以歸邊
一日藍一世藍
就算跪低做偽黃都唔得
黃色圈一定唔可以發大，一定只可以越宿越細

一直唔明圈子細 但資源大 有咩問題？
放心啦 啲敵人既舖慢慢會執哂
到時個圈就自然大

然後又衛兵又納粹污名化自己人？
唔講我以為自己睇緊愛港力、云粉同熔岩page

正正經經澄清鬼得閑狙擊間餐廳
再拉

黃絲:唔跟我地標準就係藍=黃色納粹軍
某一班人:唔跟我地標準就係黃色納粹軍=?

黃色經濟圈要做嘅係孤立敵人
而唔應該調轉頭孤立自己

擴大黃色經濟圈永遠係首要任務
黃色經濟圈門檻應該要低啲
以利益逼人歸邊
要做到就算個老闆內心係深藍
都要乖乖地扮到黃一黃

而唔應該好似依家咁
咁撚嚴格審查，仲要佢哋做聖人
查完老闆，再查員工，再查家人
捉走晒啲偽黃，屌走晒啲淺黃
然後再排斥埋利益撚
邊個幫你壯大黃色經濟圈？

以壯大黃色經濟圈為優先
到你壯大咗之後
你想點咪點囉

如果你覺得對深黃唔公平
咪多啲幫襯深黃囉，兩者冇衝突

樓主屌你就OK
你屌人就唔得

仲講包容接納？ 係咪真膠呀？

你話包容接納，即係分散消費力去啲綠店，又或者係叫人俾啲機會藍店！ 喂，你係咪分化就自己諗啦！

香港地幾多藍底扮黃賺錢，提高個準則有咩錯？
唔好同我講批唔批鬥，譚仔之前俾人貼張野上去，一出cctv就澄清到！

唔好話後生就一定係盲目跟風，你諗吓啲俾人話藍既舖頭有冇做過啲咩？ 俾人屈俾人誤會既有冇機會澄清，要澄清既冇可能唔得，係洗白定澄清唔會睇唔出既！

老老竇竇，批得你做藍既，實有人去fc，你係黃既實有證據攞到出黎！

唔好話人批鬥啦，黃絲大把大愛膠，佳記貼幾張文宣加箱水放門口都變左黃店啦，視乎你肯唔肯做啲野出黎澄清。

有一部分人話間嘢偽黃唔食
又有一部分人話係真黃照食
兩種人本身都唔會干預
依家就

樓主意思係
澄清都唔做 都要當係自己人

根本一個極端轉垿另一個極端

擺低個po引罵戰分化就走人

班yellow nazi唔比人歸黃，一黎就屌人偽黃，點擴大呀

根本冇人得閒拗 幫襯就最實際
五毛扮晒兩邊自己嘈

一個餅係得咁大
無藍店跪扮黃食
黃店一樣食得哂
藍店執笠自然有另一間新開既黃店出離食

預咗，邊個真分化，一個po引曬出黎

咪講咗已澄清

個老闆請左一個藍嘅員工已經抵死啦
炒左未？
間舖你嘅 咩都冇做過 人又冇炒 又請藍絲
即係 「中立」啦

P.s 以前去開南華會成日食 去親都後生仔多 仲敢請藍絲真係抵撚死

唔食你一間垃圾仲有大把黃店 執晒佢之後剩返底咪全部真黃店 又要政治搖擺又想搵錢？

國泰前線黃
匯豐前線黃
邊個再屌就分化撚

樓主屌連登仔例外

時代革命呢句出自左膠把口真心好笑

佢哋可能係 時伐革命 嚟

樓主都係屌自己人就大大力個d

總之我覺得對於表態係黃既，一律當佢係黃，要求唔好太高，黃色經濟圈先搞得成

呢度被我block曬既人，不約而同一致地鼓吹無限推高黃線標準

最後嗰條乜春 明日新疆 仲話就算將來得一間黃店都無所謂

永遠唔可以歸邊
一日藍一世藍
就算跪低做偽黃都唔得
黃色圈一定唔可以發大，一定只可以越宿越細

9up條友潛左九世
但地圖admin果面已經寫左搵左佢地澄清
究竟同一句嘢要重覆幾多次

早排風向咪話 光復香港 自由革命
我地追求民主 自由
就係食藍店嘅自由

連登鳩like先係一個大問題

咁係咪要開始幫襯綠店？

我廢事個垃圾po上面
先入黎屌兩句+拉

我從來好寛容
我唔要求捐錢比星火、搞學生餐，要黃店變聖人化、或者品質大改善
我甚至文宣都唔要求黃店貼
扮黃我都唔care（但唔使旨意我幫襯）
但扮黃又基本野都做唔足既，就返去中立啦

拉

點解樓主可以大大力屌自己人嘅

拿peter哥，你作為全連登最黃最反左膠既人，你聽日唔自殺式炸彈衝入禮賓府你就係左膠，偽黃，垃圾藍絲，o-o

有D澄清都唔做
樓主仲想人照幫襯

咩人會咁樣帶風向 自己諗

補充多句

係你幫呢D所謂藍店平反前
回想下721 831 101呢堆事件
呢一年幾多香港人付出左鮮血去對抗港共
你呢間餐廳唔理良知請藍絲 又咩都冇做過
而家行出黎話自己冇責任做任何野
OK 你係冇責任 你可以繼續中立/藍
但係手足唔食你間餐廳都係好應該
唔好想賺黃色錢做牆頭草

想知p牌仔用不推文會唔會拉到

依家開始道德撚想起個大台出嚟？
黃色經濟圈係參考
每個人都係獨立個體
佢哋屌咩真黃偽黃洗咩出嚟澄清？
係會食嘅就去食
唔就洗理人點諗

樓主咁樣屌自己人 分化同路人
心都淡鳩埋

拉到

次次有自己人柒左就屈人五毛

不推文plz

我唔知樓主咩料
但一樣野無講錯
無限推高黃線標準實死撚得

理性討論
係有人上曬電咁

咪玩膠
我好認真
你聽日唔action你就係 o-o

咁你都要諗下唔要無限高係咪就等於要無限低

個app咪寫到明點解佢俾人標籤係藍囉，你都識睇架，你想食既話，自己睇埋個原因，過到自己果關咪入去食囉！

問返你一句，有幾多舖頭係會藍俾你睇？
大把都係收收埋埋架啦，唔響啲細微地方睇到既話你點知佢係藍呀？
唔通要入去警總睇吓有邊間舖頭送過果籃寫過心意咭先可以算係藍店？ 要響舖頭掛國旗果啲先算係紅？

我係老細，我知道啲員工係藍既我都會派嬲俾佢啦，仲要響舖頭講藍野俾客聽到，我又會唔鬧佢既！ 就算我係綠，聽到自己啲員工響舖頭講藍野講政治，我都會叫佢收聲啦！

咁係咪要調返轉 無限降低？
藍店唔屌得
中立照幫襯
老細藍前線黃照當黃店
淺藍 中立都變同路人

黃店呀？
下世先幫襯啦

開post唱我 好唔好

如果你係想理性討論 就唔好話人上曬電啦

唔識澄清？

似係樓主上曬電咁叫人黃色納粹軍喎
定係樓主屌人就係理性討論
人地屌樓主就係上曬電

樓主就係想帶風向
將standard變到另一個極端

同埋留意下開post時間

邊個要無限低？

偽黃有咩問題
偽黃就代表人地跪，係歸邊
人地唔跪，黃圈點發大？

我淨係見到條線不停被無限推高
黃圈越宿越細，無曬同路人最好

你唔去apps 澄清
連登真係咁有號召力

樓主屌鳩你就天經地義
你屌鳩人就yellow nazi

主要係唔出名既藍店執柒左都無人知
黃店就會出聲告急你咪有錯覺好多黃店執

完全同意，成日聽到啲深黃店都經營困難，仲要去推低黃線標準？無限推高的確唔啱，但海納百川綠店中立撚都要想歸晒做黃店嘅時候，首先要反思吓我地夠唔夠資源救晒本身嘅黃店

喂喂喂
你唔開post唱我就正柒頭 正傻閪

你同樓主一樣有特權 屌鳩同路人都唔算yellow nazi

成篇文又納粹、又黃衛兵
仲要莫名奇妙話九成無過野既連登仔搞批鬥、搞裝修
然後同人講理性討論？？？？
放完地圖炮、搞完污名化，然後問人點解唔心平氣和？
你讀完書未？偽進畢業？

再拉

批鬥藍店無問題wo
問題係要比機會人地跪先得架
下下屌人偽黃，人地點歸邊？
黃圈咁樣唔會擴大

啱

Chinazi就唔提
Yellow nazi就日日掛喺嘴邊

咁要睇下你對高同低嘅定義喇
利申我就偽黃都唔會幫襯 偽黃賺完你啲錢捐去俾曱甴打官司都得

用腦啦傻閪

黃店既最低定義係貼文宣、捐過錢或請過手足食嘢既
三樣野當中起碼要做到一樣
否則只能夠當綠店

員工屌過手足既，而又冇做過以上三樣野是但一樣既，
一律當藍店

唔好同我講貼文宣好撚難
你食四方飯唔想得失藍絲客既
你可以低調捐少少俾手足
再唔係就過時過節請冇錢既小朋友食飯

如果連咁少事都唔肯做既
以我既標準真係好難當佢黃店

更何況佢員工屌過手足
但佢冇做過任何野表明立場就想手足去幫襯？
咁美心都可以唔當係藍店啦，佢只不過係一個小股東屌示威者之嘛，又唔係大老闆屌。

世界有冇咁著數呀？
識杜文澤唔係大晒架喎
我有錢不如幫襯其他立場鮮明既黃店先唔好？

預左有五毛話我連衞兵，但呢個係我既原則，如果連呢少少消費力既抗爭都做唔到，咁樣點對得住死左既手足？

黃色經濟圈內既消費力唔係無限，依家已經見到好多黃到金既黃店要告急，什至有啲已經執左

黃色經濟圈冇可能可以包容到呢啲連少少表明立場或幫助運動手足既free rider

唉 要講既講晒
我認到唔洗鬥黃
但基本黃既定義底線一啲要做好

你點知的

樓豬講得啱！我一陣就去買個金拱門早餐食下先

其實佢知道自己比標籤後自己唔出黎澄清？怪得邊個

又唔見一芳繼續比人裝修？
唔好同得講佢中立呀 依加哩一刻仲話自己中立仲衰過藍絲

推你老母，拉

拉

p牌有關係咩
低級分化
又blk一件

哩D垃圾post就不推文啦
澄清都唔做就抵撚死

係fb打句 光復香港 時代革命 再講啦

扮黃 扮到會捐錢貼文宣我又唔介意幫襯呀
但大眾一般講嘅偽黃係口講黃 實際就唔會幫手足

國共內戰嗰陣
中共未ko國民黨之前
都係乜人都包容，乜人都接納
到佢奪權之後，到佢大晒嗰陣
先開始去逼害唔夠紅嘅人

點解我哋唔學下中共
未成功前，未大撚晒前
唔好set咁高標準

首先，壯大自己，包容偽黃
到黃色經濟圈強大之後
到時做乜都得啦

到時你想的話
逼害中立撚同偽黃
然後再批鬥班淺黃唔夠投入
之後再逼埋啲老闆上前線擋子彈
乜撚都得啦，到時俾你話事
你想點就點

但依家我哋未撚強大呀嘛

回post你起下先啦

Agger 無晒底線一樣死

最緊要畫面靚

你自殺式衝入禮賓府先好講野啦 O-O

喺黃圈扮跪賺你錢
之後對 「革命」 冇付出又ok?
黃圈吸錢圈

可唔可以不推文
我認同係有納粹軍
但根本唔係樓主條on9所講嘅咁樣
完全歪曲咗個事實
唔好俾呢啲垃圾post上熱門好唔好
有更多嘅行動同警暴post需要推

唔開po唔得？ID?

開多啲post 都得㗎
我follow咗樓主

G持樓主

點睇連登仔日日將Yellow Nazi掛喺嘴邊

其實成件事解決方法就好撚簡單 屯門有間茶仔 又係有條友屌鳩手足 人地係fb出個post炒咗屌人果個 就解決咗個問題啦

所以話人冇公關真係慘過食屎

支那網軍

我就係要依啲.jpg

咁同 nazi 有咩分別？
同敵人鬥賤？
連登左膠大台唔俾㗎

哩個時候仲學人做大愛撚？

拿你又極端左
扮黃唔係一句話自己黃就扮得
至少貼文宣，叫句口號啦，偽到表面上同真黃無異咁佢偽唔偽有乜所謂

根本應該係有條線，條線唔可以低到無標準，但高到無同路人就死撚得

屈？你唔知唔等於無，同啊叻一樣，唔知唔見，大撚曬？

樓主就係想保住藍絲狗飯碗

ching記得不推文
好明顯係垃圾引戰post

樓主要人自證
露餡了

俾個例子黎啦
講撚到日撚日咁

啊sir,咁夜仲上網有無補水

曲線要講明

Cap 撚咗圖
你開post 我一定排頭位

哦你話要口號文宣
樓主覺得你stardard太高喎

原來個stardard係你定嘅

咁睇黎你講嘅偽黃 同我講嘅偽黃唔同
不過照你所講，偽到表面上同真黃無分別你又點會知佢係偽黃

榮式老闆玩開高調，又有做生招牌，

咪拍片講下睇法同心底話囉。

如果今時今日，重驚得失藍屍客同沉默客嘅，

點幫襯得落啊？

樓豬，諗得太偏激果個係你。

我唔係話你,我知你曲

唔係個個明擴大嘅最好方法，只係見少少同自己意見唔同就上曬電咁屌

追蹤

佢都係曲

曲到圈

不推呀仆街

你有證據就攞出嚟

嗱
口講我話有team勇武殺撚咗十尻幾隻都得啦
格蘭叻係有證有據佢視而不見
咁你證據呢五毛狗

其實最好係咁
理鳩佢屋企點藍法
總之黃店喺市面上成為主流就已經成功

中共屠殺香港人，美國會派兵支援

你用下腦先啦
究竟你係咪果到員工驚比人炒呀

返去叫你老板 照炒出個咁既post係fb咪有生意囉 係到開post把撚咩

如果咁其實我睇唔出佢哋係偽黃

無撚有錯

解釋左都係得中立tag
比錢果個係我，唔食咪唔食，個標準係果日我想食咩，附近有咩食去定。
有得揀點解唔係揀做得最多野又真係好食果間
而家要良幣驅劣幣呀，要文宣合法化呀，你同我講心痛間解釋完都係得中立嘅店無人食
有無諗過成街都係黃店我做乜要食中立店
中立店無生意我理撚得佢地死啦

拉

只有chinaiz

打錯字sor

抄抄抄抄抄抄抄

攞撚到咩
樓主鳩吹唔洗本

宜家最大問題係
老老竇竇，批得你做藍既，實有人去fc，你係黃既實有證據攞到出黎！
無人fc就當真

要介紹眼科醫生比你？

點睇連登仔日日將Yellow Nazi掛喺嘴邊

求推

點解樓主可以屌鳩同路人嘅
係咪分化撚黎？

如果由始至終無呢個員工？

咁多個月以黎唔少鋪頭，員工/老細被人踢爆扮黃啦
我就係覺得，如果佢地偽到要被踢爆我地先知既，咁佢地表面上同黃店無分別，我認為係okay.
至少黃店(不論真偽)喺市面上成為主流都係歡迎，壯大聲勢好重要

你個偽黃係咩標準？參透下

認同
唔該唔好對同路人咁苛刻
一嚟將個標準提高令人卻步
二嚟令自己人心淡
講真對黃嘅程度人人標準唔同
大可留返俾消費者同支持者自己判斷
而唔係咁多藍、紅呢啲對家唔搞
咁得閒喺度批鬥
（CCTVB戰線日日得嗰幾百人做嘢，屌人偽黃中立就爆幾個post）

Peter哥屌人得
你屌peter哥唔得

用不回覆推文

樓主有特權架
屌鳩人唔算yellow nazi

原來你有standard嘅
你死喇 露左底
因住俾樓主屌埋你yellow nazi

我哋納粹黃手握十萬精兵隨時都準備好推翻港共，有連登做強大嘅後盾已經唔想理咩啲中立偽黃柒頭，樓主做多咗喇

樓豬

你柒咗啦 潛啦

點解你屌鳩同路人大大力嘅
幾時開post屌黑警？

我嘅偽黃係口講自己黃 但實際上你唔會見到佢做咗咩黃野（eg無文宣無捐錢）

原本好聲好氣，係有幾個唔知咩居心搞亂檔

其實真係好撚7煩
係咁set高標準
郁啲又話人係藍
之後又攞番達ming出黎比較
每日都有新po講邊個邊個係藍 邊個邊個係偽黃
邊個邊個係乜乜柒柒
冇實際對黃嘅定義
個個對黃嘅標準都唔同

成日話要擴大黃色經濟圈
但唔比人轉軚 又話人做得唔夠多

你不停覆我攰唔攰
你唔妥樓主既咪嘈佢囉
硬要同我掛鉤做乜春

超越你個standard就係yellow nazi

樓豬：憑咩唔俾黃店有藍絲員工
可唔可以唔好一見到有員工屌後生就上曬電

睇清楚後面留言先啦，條友鳩吹，邊有裝修過榮式
深夜好多人黎洗白
呢個環境個個都唔出街食飯咪突顯左做黃店先生存到呢個大道理
樓主上黎係為左幫藍店中立店洗白又用yellownazi黎打擊你地本來捉緊左嘅標準，唔好咁易比人水

拉

做咩用yellow nazi哩d字眼？
唔見你屌下Chinazi?

你有自己stardard
咁唔得架喎
你個standard問過樓主未？
你條yellow nazi仲唔露底？

你搞錯哂wor
Yellow Nazi係捉鬼個班wor
籃店緊係要排濟啦 (你中立都算)
你而家咪一樣係到屌緊係出面做野班前線
定你想感化d籃店轉黃店

根本揀食唔食就係自己選擇
啊你覺得亂尻裝修人地舖頭cctvb唔會炒大佢？
啲狗唔會炒大佢？
喺到亂尻屈同路人
你覺得樓主係咪五毛啦

又不回覆推文啦
由ｐ牌養成良好習慣

我同意

我哩D yellow nazi要認錯了
跟返樓主個standard先可以屌鳩人

榮式得灣仔個間唔係藍 因為同其他幾間唔係同一個老細

下下提住禮賓府原來又係網軍
你地平時禮賓府返工？

你黃納粹 你分化撚

請善用起底功能

捐錢就算喇
我認為貼得文宣已經係達標

我個親戚藍到黑，但比起政見佢更在意錢，所以佢間店從上年就開始標榜自己黃店，貼曬文宣咁(雖然好多過期) 佢就係我講既所謂偽黃，which is okay to me 我亦唔會篤佢出黎

香港唔少好似佢呢D店。一直以黎唔少店被踢爆其實老細/員工係藍，然後被杯就收埋皮。我係主張就算呢班人被踢爆，間店都係以黃店定位，唔好割咁解

原來風向網軍都要休息

好撚心你自己有standard就唔好出黎柒啦
又咬鳩住我

同咩意？
起草時期，背叛共產黨會被清算、會被殺全家
共產黨內部最重視就係組織團結
寧左勿右、絕對忠於黨
老毛最早收埋山賊返黎，花幾個月教佢地社會主義，
最後都因為立場唔夠堅定，將全部山賊殺乾淨

而家偽黃跳番去藍係無成本，
仲會有６８９、熔岩、云粉、黑警賤種公開稱讚
時、地、人、處境根本完全唔同

而且從來無人迫黃店上前線，甚至無人話黃店夠投入
樓主一直污名化真係居心叵測
這世上只有chinaiz

你發夢會周圍po相？
你無發夢？藍屍引戰？證據呢

就黎朝早
樓主要準備開工順便呃ot
正

樓主你究竟明唔明架
依加唔係佢偽唔偽黃
係你個例子問題呀

你搵一間由7月開始比人標籤咗藍店又唔肯去澄清既鋪頭去做例子

人地一間茶仔都識得去澄清啦你咁撚大間公司都唔撚識去澄清

你自己話係唔係抵撚死呀
哩個係公關問題
唔係納粹問題
你搞撚清楚先啦

其實咩顏色都冇所謂，我只會去深黃有表態個D，你有乜原因唔可以做以上嘅事同我冇關係。

諗辦法個大圈子都要唔比，死咬住。好波

屌你老母你條仆街真係當睇我條comment唔到㗎喎
如果真係有爆榮式or其他藍店or中立店
cctvb同狗唔會煲大佢咩？
你真係好撚煩
可唔可以笠水就算

正解

真係好低質

yellow nazi頂壟咪鍵盤撚喺度批鬥人黃唔黃
邊夠膽去裝修人樓主你又係吊鬼

條友選擇性覆人架咋 唔夠你講點覆啫 唔好迫人啦

直接出兵中聯辦！

不割係口號黎 大量不用腦人士只係批評人地唔夠黃 人地幾黃關你撚事咩 淺過你標準就當藍咁批鬥

好撚心你啦
唔跟你個standard就黃納粹？

樓主屌鳩自己人叫咩納粹

唔夠人講就屈人露底，係咁覆我唔睇市啲股票仲有無淨

尋日先有30隻藍屍打議員
表演真納粹，真紅衛兵

而家有人(甚至都未必係連登仔)批評間態度曖昧既兩句
就出黎跳制污名自己人
仲要連埋隻微蘭芳狂推po
簡直令人作噁

只有赤納粹，chinaiz，再拉

對於同路人黎講 不割係基本

但依加係對住藍店喎 你搞清楚先啦 ching

似你咬我多D wor大佬
我每個留言你都覆，仲on99將我同樓主掛鉤。我認為既係黃線一定有標準，但絕對唔可以高到日日屌同路人。有咩問題

幫你捉到隻yellow nazi
仲唔多謝我

咁你同我講未

定你投降唔夠我講 所以唔同我講扮睇唔到？

杜汶澤講野一舊舊，之前對何君堯輸到仆街
noise到搶唔到
所以我鬧杜汶澤，點？？

同樓主取暖？

我俾人屌 屌我個D係咪黃納粹
定係屌Peter冇問題 因為唔係同路人？

赤納粹

攬炒分咩顏色，一鑊熟

淨係不停分化引戰
再屌鳩你

赤納粹惡行唔講
走黎屌鳩同路人

咪你開哩個post嘅目的

用腦啦傻鳩

Peter 就係真理，唔跟就追擊你

樓主有邊度講錯？收皮啦撚樣

繼續拉

自己做完返咬

再拉

定係你先係真理？唔跟就黃納粹？

認同唔可以將門欖set得太高
但未聽過呢間野
可唔可以講吓佢點樣黃

你幾個瘋狂圍爐好核突

我唔單指係藍店就算有時對人對淺黃手足都係咁 見到都真係心都淡 店舖個啲無表態咪由佢 有懷疑咪幫襯番啲黃台囉 唔洗下下要做判官無講野就係藍

點解樓主可以大大力屌同路人嘅

燉,吉野家,美心,遵理呢類老闆明撐警嘅->藍店,絕對唔幫趁,俾人裝修都唔會可憐
有罷過工/有出文屌過popo/員工有表示過反popo/店內有文宣or 連儂牆嘅 ->黃店,大大力懲罰
其他嘅 -> 非黃/中立店, 唔會刻意罷買,但只會係無黃店下至會幫趁.唔支持批鬥/裝修

唔好裝修啊 失民意啊

呢間只係例子
講緊好多店突然變藍 再比人追擊起底
再講多次
係好早期 唔係宜家
你咁樣起完人屌人一大獲
仲要人道歉出聲明
話你唔澄清就係藍
但事實上乜都無做過
當呢啲店係呢啲環境下變黃又比人話偽黃跪低
個黃色經濟圈點可以擴大

-0-0

不推

咁叫圍爐
你俾人圍插咋傻豬
啊係吖你仲未撚覆我喎五毛狗
再駁唔到就冇五毛㗎啦

佢中立/唔表態
可以選擇唔幫襯佢
但唔係攪鳩人

認同
中立店唔需要批鬥同裝修
最多唔食

我之前因為反對入藍店影大頭，同Peter嘈左百幾頁
而家仲互block緊
圍咩爐？

開完地圖炮屌人，仲要人收錢比你呃click rate
一直同理科、微蘭芳係錦推文，圍爐友鬧人圍爐？
只有chinaiz 再拉

樓主答到我未

係好早期 唔係依家
咁點解要等到依家先屌啊樓主大人

除左燒山迫人表態
幾撚時有人攪鳩中立、唔表態？
屈得就屈？

你親愛嘅樓主唔覆我喎
可唔可以說明下你認同佢嘅理據啊

你咁講 宜家咩店藍變黃都唔得
遲唔等於無發生

冇㗎
樓主會話你睇唔到唔代表冇㗎

唔係改左計法咩 .... 仲拉到 ????

講得好

人地黃衛兵呀嘛 都要理據？

計法改成點？
最少我未見篇垃圾上熱門

引戰post係同路人
有警暴行動post唔推同我係到推引戰post
你都幾好嘢
樓主標題直接上曬電
不如講下佢屌同路人嘅理據？

我開po真心傾，你同peter講啲嘢一式一樣
覆一個已經夠
想留空間比真係討論嘅人
你要屌可以繼續

對店鋪就真係無
對人就大把case咁解

大集團連中立撚都唔識做去食死貓？
唔好玩我啦ching

話不推文唔會影響排位分數 ....

source?

我都同你真心傾喎
我講野一式一樣係因為你冇覆我喎樓主
定係你扮睇唔到咋？

係某個 post 見有人咁講，無 cap 低 ....

一邊拉，一邊推其他重要文好了

呢種人黑警唔屌，污名化自己人最用力

呢個駁五刀

一句講曬 嚴人寬己
對餐廳舖頭呢d無關痛癢既咁嚴有乜謂？
最緊要圈大d個餅容納最多人企我地呢邊
如果對政治人物有十分一咁高要求就好

用腦啦

Rapper、達哥唔表態，無人鬧其實合理
畢竟背叛了支持者的期望
但應該未到批鬥等級

至於鬧細路Youtuber就真係幾on9

Rapper、達哥唔表態，比人鬧其實合理
畢竟背叛了支持者的期望
但應該未到批鬥

呢隻係真五毛 唔洗理 出哂名既

其實人人把尺唔同
唔通過左就黃納粹咩
有人覺得屌細路唔OK 有人覺得應該照屌
依家搞搞下變左淨係屌自己人

係咪要block

啱嘎
但係樓主亂屈手足裝修中立or普通藍店囉

算啦樓主俾人屌到笠水了
出去推翻其他有建設性嘅post啦

我係咪屈可以自行判斷
用佢做例子係因為佢最早因一句比人標藍同我’屈’佢有發生過嘅事

連登太濫用納粹、衛兵、批鬥了

屌人ON9唔等於批鬥
杯葛一間食肆亦唔係納粹
至於講衛兵，尋日藍屍已經示範了何謂藍衛兵
示範點樣批鬥區議員
示範犯左法有黨衛軍包庇。

咪臭係 榮式而家又唔係黃店
照樓主咁講除咗美心吉野家M記之外
乜都食得啦
咁你個黃色經濟圈仲點run啊

一個講兩句就話我潛同笠
一個瘋狂Po chinazi圖
我24小時on call照顧你？
仲話我引戰 宜家唔知邊個死咬唔放

手足做同一樣野又會俾人-0-0
網上屌下已經係大件事

我誇張咗我道歉
只係想攞個例子出黎討論宜家嘅實況

樓主帶嘅風向就係想人幫襯埋中立/淺藍店
黃店就留返下世先

我意思係點樣去吸納更多未埋邊嘅點
希望你唔好曲解

店

同你講野真係好撚攰
都話證據 聽唔聽得明
狗有冇煲大佢啊
有冇係新聞見過榮式俾人裝修啊
我真係唔知可以點同你溝通

樓主快啲走
一陣又有人po返個四眼仔出嚟㗎啦

然後你個標題一黎就起曬鋼咁？

人非聖人，我之前都試過冷嘲醫護過左火位。
肯道歉係好事。
只要篇文我唔上去，我都想再入黎拉。

仲有唔好再用黃納粹、黃衛兵呢種字
就算想make noise都好，
你都會唔會叫手足做暴徒、甲由啦？

喂大佬我喺嘅post同其他人講野係咪唔得啊
我呼籲推有建設性嘅post係咪唔得啊
定其實你係連衛兵咋

中立同藍有乜分別

我覺得用黃納粹同曱甴同lv

中立有機會係港豬
但藍就一定係撐警
我應該冇理解錯

遲啲可能罷警嫂開嘅鋪頭都俾人屌因為黑警死全家只係口號

有冇諗過會調返轉
人地藍/中立見黃圈做得起 跟住歸埋我地個邊

思考啊

咁都罷 仲唔係黃納粹

希望下次樓主開post唔好改啲咁嘅標題
其實一見到標題我就即刻想開你波
提醒同路人or比advice唔係唔得
但唔該你唔好一黎就屌到啪啪聲
不分化不割蓆唔只係口號

藍未死，黃已自己鬥死。。。

樓主視而不見

啊 屌你 講野咁似白兵 轉割手足
狗又唔見你屌得咁勁嫁啵

又失民意 -0-0

自己友就用「道德」規範
差佬藍絲做同樣既野就扮睇唔到

由一開始 ( 六月都未到嘅時候 ) , 和理非, 中產, 淺黃 已經比佢哋屌到仆街.
尤其班中產. 捐錢都唔夠最好捐身家出嚟.

"根本同紅衛兵冇分別" 其實唔係第一日嘅事. 好多人最近先至出聲, 唔係乜撚嘢 PR 公司, 係一直以來本着 大家同一陣線, 又或者怕比人話"分化撚", 一直死忍. 成個兒登係冇"討論" 嘅餘地, 簡直係有政治潔癖嘅程度, 名副其實有我講冇你講, 順我者生逆我者亡.

一方面無限追捧 梁天琦, ( 有時間連登好似講少一日佢個名就好似打少一次飛機咁樣唔安樂 ) , 不斷 Quote 佢嘅名言, 但係完全冇理會過佢講嘅嘢. ( 好明顯 Quote 還 Quote, 明唔明係完全兩回事 )

"政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。 "

呢段說話係兒登出就出個好多次, 有幾多人明有幾多人記得真係好令人質疑.

不過你好彩呢段時間出 Post, 鍵戰走撚晒去瞓覺.

其實亦都真係感謝杜汶澤. 帶出咗呢個問題出嚟 .

成個post幫政府做野

咁你被人屌藍來來去去個幾個原因
最常見係樓面屌手足
想跪咪炒9左佢表態

之前12月先有手足上黎篤左佢家姐間餅店
公司ig有張69既相
但個家姐私人ig 日日屌示威者係暴徒

批鬥黃圈 黃圈爆內訌
止暴制亂新戰略奏效

又嚟黃色門檻高嘅文

邊個

唔要擴大黃色經濟圈啦
係黃係藍一早分好曬
而家轉黃9成都係為錢姐

不過

員工係藍嘅投訴俾老闆啦
老闆包庇唔處理先再標藍得唔得？

榮式雞扒都吹奏？ 去食過幾次尖沙咀嗰間， 藍店黎

其實唔係好多人都有思考
好多人一見到自己人share自己陣營嘅事就諗都唔諗即刻瘋狂share 咁樣其實同啲藍冇乜分別
兩邊都淨係播對自己有利嘅資訊
前幾日我無聊走去睇對家Facebook，發覺我哋睇黃page/連登就見到啲狗淨係發癲
但係佢哋都拍到好多片係啲防暴狗正常嘅一面
例如幫人洗眼 扶人過馬路 幫行動不便嘅人截的士
同埋有啲事對家會整條片破解傳言
開頭以為係假，但係睇睇下又發覺有部份係真

例如個個文宣都話1118班狗揸小巴衝入去撞到好多人搞到人踩人
但係睇咗條對家有埋實際片解釋，原來架小巴只係一路揸一路響安咁推進 揸埋到人群前停車放速龍

多謝你認真覆我
其實我見唔少呢個Po comment 都明
我原意唔係引戰
可能topic開得衰觸發到大家神經
但你所講嘅我完全同意

其實我都覺
九成九紅店黑店藍店冇事喎
根本係藍屍做㗎

其實食餐飯係個人活動嚟 唔洗公眾同意既
你覺得間餐廳夠黃你咪去食 我覺得唔夠咪唔食
呢啲小事自己諗啦 吹翻個風去街頭抗爭同全民勇武啦

間野第一批分類藍店
d反應會唔會太快

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

(篤灰)垃圾藍絲家姐係開cafe, 日日鬧手足搞亂香港, 話警察開槍開得好

收皮啦 偽黃都包容
賺完你錢轉個頭支持差佬殺撚曬班學生呀

(篤灰)垃圾藍絲家姐係開cafe, 日日鬧手足搞亂香港, 話警察開槍開得好

幾時有攪唔表態鋪頭呀
又老屈

叫人黃納粹都係「誇張」左

其實平時我都好少回覆, 費事比人話引戰 , 但係而家好明顯經濟可能會下行, ( 歐洲銀行同日本股市已經係一個計時炸彈 ). 我比較想黃色經濟圈可以 Sustain 到 Business 過到呢一關. 我地養得住呢個經濟圈, 就有希望餓死對面. ( 雖然認真咁諗係比較難, 但係起碼行咗呢一步先 )

Ching 幾時幫襯呢間
有616 遊行相

(篤灰)垃圾藍絲家姐係開cafe, 日日鬧手足搞亂香港, 話警察開槍開得好

咁你做過咩？

樓主如果你用返杜生個logic 你先係真正嘅Yellow Nazi
火魔未掉過 而家就係到玩捉鬼割席

啊星 完啦 好嘛

無捉鬼 純討論

唔好問啲白痴問題

你開po 自己講架喎

要擴大黃色經濟圈 就算明知佢偽黃撐警殺學生我地都要支持

不如你試下企係手足嘅角度 諗下佢地點解咁憎籃店 點解要裝修
我諗唔係個個都可以好似你咁"理性" 唔知你對呢場運動有幾投入啦
你其實可以試下對自己人多一分體諒 少一分批鬥

topic一黎就起鋼屌同路人冇問題 唔係引戰

唔係唔係 停停停
藍店係唔會裝修㗎
淨係裝修紅黑店㗎咋

其實我未聽過榮式被裝修
唔知樓主有無FC過

我一直咁樣同佢講
佢一直唔理我
所以我先覺得佢係五毛

佢好似第一批上黃藍地圖
不過屌左9個月都唔公開表態都知咩料啦

6月13已經屌緊榮式
姐係我諗唔會半年咁耐都唔澄清啦係咪吖

樓主對上一次係18年出po
事隔兩年 第一個po 就係屌你黃納粹
仲要所有不利cm 全部當睇唔到唔應

戇撚尻 打自己人最撚叻
對班黑警五毛唔撚見你咁撚大聲
戇撚尻
見到你依啲撚樣所作所為真係心都淡尻埋
我做返港豬 一撚齊死
條路係你地班傻閪無腦連登狗簡
俾五毛黑警帶風向仲唔知 戇撚尻
你地想等班藍嘅加入藍色經濟圈
有無諗過係引狼入室？
戇撚尻

1. 佢話好幾似見到..???
2. 跟本佢講到唔包容籃店就係yellow nazi, 都on99, 對自己人就咁撚唔氣納粹前納綷後玩批鬥

樓主5毛分化能
Blocked

咪同幫美心護航班仆街一樣

垃圾廢post
五毛黑警風向post

又曲解

上面有人貼李文浩辦事處被廢老搞
樓主又扮睇唔到

唔包容藍店就係納粹

自己見到係大曬㗎其實
我親眼見到勇武殺咗十幾隻狗
不過新聞冇報
狗冇煲大
冇人報狗
得我自己見到咁囉

垃圾廢post
五毛黑警風向post
樓主垃圾五毛黑警狗 請警用起底功能
近乎吉acc黎

呢間有616 遊行遊行相
係咪同路人呀？

(篤灰)垃圾藍絲家姐係開cafe, 日日鬧手足搞亂香港, 話警察開槍開得好

有錯有咩問題
最緊要改正㗎咋嘛
唔係個個一開始就係同路人嘅

佢信佢真係「見到」？
大撚把廢老話有cia 特工證據啦

上面有師兄話唔同店唔同老細我唔知啦
但我去開果間幾傾得 同貼地

係呀係呀 黑警打人殺人強姦當睇唔到繼續盲撐
到無錢搵想入黃色經濟圈搵錢又變同路人？
你講完有無想嘔？

我其實係quote返樓主話榮式(籃店)被裝修

垃圾廢post
五毛黑警風向post
樓主垃圾五毛黑警狗 請善用起底功能
近乎吉acc黎

講緊中立/未表態

我而家問你
呢間野鋪頭ig 擺616 相
但老闆私人ig 不斷屌示威者破壞 又支持差佬開槍

咁佢係黃定藍？
係黃既話係咪屌佢就係批鬥同路人？

(篤灰)垃圾藍絲家姐係開cafe, 日日鬧手足搞亂香港, 話警察開槍開得好

大角嘴台見到個老闆嘅物體徒手拎冰
已在運動前blacklist

又你去開個間呀

除左呢句，有無啲實際啲嘅意見

明白

無做佢

睇到，咁你想我覆咩？
黑警死全家 藍絲正仆街？
講完對討論我個topic有咩幫助

不如你FC咗榮式係咪真係幾次被裝修先 連FC都未做 點討論

呢間有裝過咩？

笑撚到我 樓主柒咗就縮
屌你老母臭閪 垃圾黑警五毛係咁撚威就一路大大聲 咪撚縮啦 屌你老母 祝你全家武漢肺炎死

啊清你係咪quote錯

一定要keep住開po先可以發表？
我唔係p牌又唔講？

炒左個員工未
未炒即係藍

批鬥左邊間呀？
屌藍店就spin 佢地中立 / 未表態
就黎空嬸牛肉飯都中立

徒手拎冰証據片

樓主話親眼見到㗎

上網搵新聞 得17年真裝修咋喎

你當狗冇連登ac咩
喂你係咪歧視p牌？
p牌罪你吖屌

上網搵新聞都冇
姐係成個po 都係老屈
咁樓主咩意圖大家心照

你做咩批鬥p牌
p牌就唔係同路人就一定係五毛？
你係咪黃納粹啊

仲有人扮睇唔到撐樓主嘎

舊年5月先有隻cid 上黎
被人屌到仆街就潛左水

我上星期先發現隻狗之後7月改左名然後各個po帶風向 （咩身邊同事好支持速龍etc )

但勁撚多戇尻無腦連登仔俾Like
班傻閪完全無思考

樓主嘅Logic係
1. 榮式係中立
2. 榮式幾次被裝修
3. 裝修榮式嘅手足係Yellow Nazi

而家嘅問題係
1. 榮式有被裝修?幾次?有無FC
2. 榮式真係中立?

今日風向 支持藍店
今次係咪用錢感化藍絲呀？屌你老母
有多口罩物資駛唔駛去派？
你老母個閪得閒去藍店比人免費中出嘛撚樣

問緊你呀 仆街 又想扮睇唔到呀

呢間野鋪頭ig 擺616 相
但老闆私人ig 不斷屌示威者破壞 又支持差佬開槍

咁佢係黃定藍？
係黃既話係咪屌佢就係批鬥同路人？

(篤灰)垃圾藍絲家姐係開cafe, 日日鬧手足搞亂香港, 話警察開槍開得好

咩打爛咁難聽
係裝修 清洗罪孽

1.有冇裝修就唔撚知

2.如果真係一間真既黃店比人屈咗咁耐藍店點會唔澄清？

唉 又一個
有手腳問佢拎證據 佢都拎唔到出黎
條友五毛狗黎

撚有裝修過
上網搵新聞最近係17年

咩啊
有撚曬證據啦
樓主親眼望撚住㗎

你叫 微蘭芳呢隻護主狗點駁

依個風向Psot 600幾個Like
班無腦傻閪連登仔

我認同中立唔應該被裝修
人但而家有無裝修過都唔知wor, 但就有理無理批鬥咗前線做yellow nazi
公平咩?

最緊要係樓主講野好有誤導性
潛移默化手足會裝修藍店
明明一開始傾好曬淨係裝修紅黑店

真

1· 跟本搵唔到對應新聞
真裝修既話周融個班一定大肆宣傳

2· 一芳被支那代理伏左都即刻澄清表態

屌奶星你唔係縮撚左呀

其實手足係永遠唔會搞中立店
藍店都唔搞㗎啦 純罷食
係裝修紅黑㗎咋

珍
識人親眼睇到樓主俾黑警屌屎眼

樓主 我認同你話黃色經濟圈係要多包容
但你可唔可唔好未FC就亂咁話人連中立店都裝修?你至少畀d證據出黎丫

標題係唔少人嘅心聲 但內容就變打手文feel

現實裝修得既都係紅 / 美心 / 福建佬

希望更多連登仔唔係睇post就算
真係要有獨立思考
唔好見人講乜就認同乜

樓主同佢隻護主狗潛撚左

仲要話佢地知道自己比人標籤咗係藍店都唔澄清

講野都冇邏輯既

cc tai班賤人從來喺度拖運動後腿
成事不足，敗事有餘

呢個真
個topic 打煽動少少就信曬
入面d 料又唔fc

追多次po 炒到應一應呀

將「榮式」改做美心又得，改做空姐牛肉飯都得

謝素材

同埋手足係唔會用 破壞 呢個字眼㗎

有啲難度

佢個語調就係將 藍店改成「中立」
問佢source 點黎 點判定「中立」就話親眼見

真係幫唔落
似幫榮式洗白多啲

起起你底先

佢睇到就證據
我睇到佢老母係深水埗企街兜客 唔通又係真？
呀 好似係真 佢老母唔做雞 點搵錢養依隻搵得5毫子嘅垃圾？

我地係度屌冇用
樓主個仆街志在帶風向
都幾肯定陣間又一大堆盲毛唔睇po 就信到十足

697正皮知咩料
連登仔？同路人？ 得啖笑

所以要不推文
咁撚樣都上到熱門
應該唔止賺五毫子

連衛兵黃衛兵係咁

其實樓主係咪打緊稻草人，人地裝修邊間就幫邊間講野

所以俾人dum 落街係佢哋自己錯？

你咁既思維，藍店自己咁愛狗，搵狗幫襯咪得

咁鐘意請藍絲，搵藍絲幫襯啦

唔好呀，輸民意啦，係狗先會咁做

大多數連登仔見到佢講到似層層咁就忽略咗啲細節位
加上如果頭一頁嘅comment都好少人屌樓主
樓主就成功了

風向post都有人推

你縮撚左去邊呀 肯出黎未？

納粹黃會屌你五毛

用下腦先推啦

但係佢屈尻手足裝修榮式

係，班友癲鳩曬
就黎人人火魔先係黃店

邊個咁講過呀講黎聽下先

癲得過樓主幫榮式洗底

洗底post都600正評 cctai都幾多弱智

人地好似冇澄清過自己唔係藍
連個老細都覺得比人屈冇所謂
樓主你嘈乜鳩

究竟d人有無睇清楚內文...

佢做中立=唔係想做黃店=唔使特別幫襯
完

又一隻炒車

收皮啦五毛

共產黨睇到你呢段嘢，成個震曬

中立=藍
唔表態=藍
仲諗緊=藍
淺黃=偽黃=藍
中立變黃=偽黃=藍

原來藍多過黃

屌你老母推推推我推你老母個臭蟹鮑魚啊
可唔可以認真睇post睇留言啊你老母成班冇獨立思維嘅傻撚
警暴唔上熱門
咁嘅分化老屈post上熱門
我起埋你地祖宗十八代棚骨出黎屌啊

走上蘋果屌狗，貼文宣得啦掛？開鋪頭夠唔係大晒，做唔住蝕錢咪執咗佢，唔好係度賴人標做藍店

榮式肯定藍 樓主咩心態

澄清完咪又有人繼續屌

因為唔係俾人屈吖嘛

推呢個

咁的post 600 like榮式藍撚到閪咁 又中立條友都痴撚線

咁歧視我唔開Po?

有裝修相睇未？

垃圾洗底post都有八百正皮
榮式藍㗎 完
我夠一手fc啦屌你老母樓豬
咪撚再推

黃係一個共識黎 唔係個個人都想拉高個門檻 連登比人帶風向唔係第一日既事 做好自己 多d落場參與場運動 支持下黃圈 咪咩都信哂連登咁認真

你都on9
一芳澄清完仲有冇人屌？

吹左風咁連登仔有冇拉post有冇負評阻止先
係人都知連登群鬼亂舞
但連登仔好多都冇批判性思考
人反我反 咁關唔關真連登仔事？
牛唔飲水唔敢得牛頭低
唔好賴啦 大家思考點解決同團結仲好啦

我由一開始就冇講過關於你ac嘅事
你係咪誤會咗啲咩啊

推爆
btw好多分化撚

單靠「好傾」就話係中立
屈手足裝修
再屈手足中立都裝修係納粹
人唔笑樓主都吠
掛住吠畀唔到相呀

開post果個你地起雨底對上個post幾時出先 我無其他野補充

另外想大家講呢類post一撚定係半夜三更開 你地明我想講咩架啦？

開post果個你地起下底對上個post幾時出先 我無其他野補充

另外想大家講呢類post一撚定係半夜三更開 你地明我想講咩架啦？

開post果個你地起雨底對上個post幾時出先 我無其他野補充

另外想同大家講呢類post一撚定係半夜三更開 你地明我想講咩架啦？

開post果個你地起下底對上個post幾時出先 我無其他野補充

另外想同大家講呢類post一撚定係半夜三更開 你地明我想講咩架啦？

係啊
最大嘅分化撚咪樓主

肺炎生意差班（中立）就執想洗底救亡

去到杜汶澤出片嗰刻大家都認定咗佢係藍。有呀澤認證 咁都唔係藍
利申：我冇睇我唔知

既然樓主話榮式係中立店 食返了

榮式都有得spin
藍撚到狗都有得變中立

最撚慘嘅係有好多連登仔跟風正皮
變咗我地屌樓主 我地係分化撚 連衛兵

成篇野得個標題正常
其他都係打手味

幫下推下
佢個po 上左熱門 實好多盲毛信

（全世界入黎 又炒車啦）黃色納粹軍，麻煩你哋收手個po 又炒到應一應

順我者生逆我者亡，可憐人勿可憐人。

執哂d中立同藍店就perfect.

拒絕無人性員工係老板既責任最少你事後應該要做野，最後立法會就到 先藍後紅， 搶票。

分化撚咪樓主

其實最後一句 "黃色經濟圈要多d包容" 都無講錯
結果變咗d剩係睇頭尾

手足入黎幫手推下
佢個po 上左熱門（全世界入黎 又炒車啦）黃色納粹軍，麻煩你哋收手個po 又炒到應一應

佢就係用呢句野黎包裝
過多排叫你包容埋空姐牛肉飯

淺籃 中立個d都仲有得救, 深籃個d真係包佢老母

黃定藍剩係靠某d不知名會員話聽到員工/老世屌示威者。真係完全不可靠

真係要定性係藍店既話起碼都要有實質證據，要好似無罪假定咁玩先得。

你去開果間係邊間呀

屌你老母呢啲on9 post 800幾個正皮？
你咁撚心痛啲死物唔同你主人柒婆去睇黨鐵閘機？

裝修過 圖呢？
同員工傾計 source呢？

我夠話我同柒婆傾過計 佢黃架
親身經歷

可以話自己人做得不足
但唔撚係指責人係納粹軍
你走去話9前線裝修榮式唔啱你就行上前同人討論應該要裝修邊啲 而唔係事後孔明話9人納粹軍

講到尾自己想食咪食囉
你開app睇完個原因過到自己咪得

我就寧願去龍門食屎都唔食

佢篇文老屈架
上網根本搵唔到榮式被裝修新聞

樓主藍納粹黑警黎
拉

同學p牌仔係推唔到嘎

true

今時今日有冇後生黃絲去洗碗?
有時都要現實啲

我都無印象見過
根本樓主自己想食 咪繼續食囉
(6月前我都成日食 係幾好食)

但好食大撚曬呀？

樓主五毛，太明顯

True 乜野
老屈架

（全世界入黎 又炒車啦）黃色納粹軍，麻煩你哋收手個po 又炒到應一應

佢呢種已經唔係 想食先出po justify
而係老作野出黎

Sorry
我只想一句
中立 一撚定係等於藍 呢個唔需要爭論
但冇必須逼人表態
無論人，鋪頭
唔表態咪直接當佢透明

好多人已經黃到一個點
見到老人家就已經覺得係廢老
見到批評/建議post就覺得係分化甚至五毛...

其實咁樣同班藍屍有咩分別?

不推文回覆plz

條友凌晨開post 有幾百like就係想朝早推上熱門分化

謝

有冇source講佢澄清

真呀 邊間呀 搵杜生去訪問下 咁委屈佢地唔好意思的 邊間呀

樓主：我親眼見到㗎
btw不推文thx

佢話榮式被裝修有圖添啦

係呀
柒婆都澄清咗自己係黃

一早估到啦
勇武傻仔好聽話架，人叫乜就信乜做乜

Show Blocked User - 回到過去好嗎
五毛躝啦

樓主正正係杜汶澤講果種
屌自己人特別兇狠
邊有咁易俾人屈藍呀
貼幾張文宣發個聲明訓斥員工就澄清到
轉唔轉黃條路自己揀
奶共就奶共啦

咩料 諗多咗
呢個唔係批評建議post...
呢個首先係洗底post
仲係老屈post
一開波就彈隻稻草人出嚟
出面有好多有建設性嘅建議post
唔係批鬥自己人就叫建議
批鬥自己人好容易，咩都唔使做
只要正皮完又覺得自己比其他「黃」嘅人更理性更高尚

仲裝緊photoshop
都成幾百mb 係要啲時間

推乜野 風向po 黎

613 就真係有手足上黎開po
個陣連黃藍經濟圈呢個concept 都未有
呢次睇下樓豬點死撐

屯門榮式雞扒飯：班後生仔收錢搞事

啲黃衛兵可唔可以收皮

榮式生意係咪好撚唔掂？

兒登仔可唔可有腦d

榮你老母閪
藍店都想洗底

Ching 你on9少陣得唔得

擺撚明啦
唔係洗乜上黎洗底

榮式老闆都上嚟開post

榮式雞扒點會係黃

呢排無生意要上黎扮黃

真 你有冇見過Jobs? 我見過 我真係見過

拉
又黎想分化
收皮啦藍店搵返藍屍食啦

師兄唔識中文定個腦坐著左？

縮撚入左你老母個閪度呀？

過千正皮
無撚眼睇
追擊都廢尻事
大腦是樣好東西
希望跟風連登仔也有

Block 分化

幾時講有圖 爬文啦

過千了

拉啦想洗底

好啦 我話啲無咩表態店舖可以納入黃圈
你又唔信
個個話藍
證據？

跛撚咗

凌晨三點出post同榮式洗白
連登有冇咁撚蠢

613已經有人屌緊榮式職員鬧示威者啦
嗰陣邊有黃色經濟圈呢個概念
人地冇必要屈你囉

有幾多個係認真睇過成篇文
我攞出嚟討論點樣擴大黃色經濟圈
變咗圍繞着我呢個ac無po過文
帶風撚
完全抹煞晒全部可以討論嘅空間
係咪每一個對經濟圈有意見嘅人
都要隔幾日開一個post先有資格出聲

成篇文就係講呢啲無fc求其有人話聽日就標人
到人搵app admin澄清你又唔信
淨係揸住好耐以前好耐以前個post黎講

榮式呢個例子係錯
但係Yellow Nazi呢一個現象有的確真實存在

繼續扮 繼續吹 拉

黃營自標自己做Nazi係咪on9

咁叫返黃衛兵/連衛兵

好多兒登仔唔知納粹係咩就話人黃納粹

又突然間冇圖水

睇吓上邊邊啲係唔跟風就屌先啦

咁你講嘅證據又有乜fc先

人地對眼就係證據
唔需要FC

同啲人講狗鐵前線係黃一樣道理，完全無證據，話係就係

人地嘅hearsay就係流言
自己嘅hearsay就仰證據

我有講過有圖？

同埋真係唔明點解樓主講人係yellownazi要燒埋阿澤，呢啲真係司馬昭之心

同樣 一開始有咩證據

啱聽，搵個九唔撚搭柒嘅人上黎9up幾句想洗底

九個月喇，仲話自己中立，中你老母咩
黃就黃，藍就藍，比人點咗名喇就要表態架喇

有名氣好生意個時唔見你話低調d，依家就話唔想關事

即係無證據無fc啦

你都知呢

點解一開始就會冇證據呀

共產黨思維

推1/5

推 2/5

推 3/5

推 4/5

推 5/5

（全世界入黎 又炒車啦）黃色納粹軍，麻煩你哋收手個po 又炒到應一應

無奈一個po就睇到有幾多兒登仔係咁

曲解我意思有咩好講

hi 老細

連衛兵就係咁，成間企業只要有一個職員仔罵過示威者，就成間即刻被標籤為藍，要炒鳩條友，老板再下跪道歉再捐哂成個月營業額俾星火，先下得班垃圾啖氣

一開始只係屯門店係藍店

你要脫離標籤，貼文宣囉

冇錯 答唔到就係曲解
江狗上電視答唔到721都係被人曲解

當佢係中立，咁都係先集中幫襯真黃店先

樓主:冇證據 但親眼睇到
我都話林奠係黃係手足
都係冇證據 但親眼睇到

咁係咪真係有手足裝修榮式先 仲要幾次

肯貼文宣未

Facebook出post屌黑警未

係網絡世界, 智力會低下, 人講咩又信, 無獨立思考力

答唔到？
我無話有圖你話我講完唔貼
我講經濟圈你話我洗白
你叫我證據我咪問返你一開始有咩證據
你又答唔到
開個Po圍爐

用得YellowNazi呢個字已經令我好質疑樓主

我同意
黃行先
係想討論點樣吸納更多中立店

Agger

樓主會話你睇唔到唔代表冇

拉啦
用得YellowNazi同埋深夜出文時間
標準分化post

炒人就正常掛，影響公司形象

照咁講藍營炒黃職員都冇錯啦，當時吉野家個pr，班黃機師空姐係自己抵死？

見慣不怪啦
依家要扮黃先生存到
做下樣都要
唔係點有生意

慘 俾左正評嗰D撚樣
有冇覺得自己俾風向撚撚左撚右好羞家

上邊咪講咗如果冇呢件事呢？

點解咁撚多正評

起底功能》樓主 藍既消防
此post已完

而家咪吸緊
睇下你間閪舖咪一清二楚
明明藍既都扮中立
要扮埋黃唔係好難姐
搵PR開POST洗白有撚用

納你老母

屌你老母

姐係邊間？
講個時間地址出黎啦

我點你老母啊，五毛

你咁嘅潔癖心態 唔洗旨意打得贏

咪當佢中立囉，咁想點

可唔可以唔好再濫用呢句野

就係要咁 收皮啦你 仲係度要企道德高地

納粹黃可能係5毛/風向撚

藍咗幾年喎

上文下理唔洗理句野唔係咁解

超人打怪獸都要變身啦
真係大愛感化咩

用下腦先

又攞呢樣嘢講
爬曬文先po啦

好似係講女人

原來琴晚有人上黎幫藍店洗白

咁撚蠢你玩到幾多個鐘

而家爆晒幫我地消毒
以後冇人再信呢d post

就當你係啱，真係比佢辟謠
佢都只係一間中立店
有黃店都就黎支持唔住，做乜仲要支持一間唔理手足生死既綠店？
因為佢好開放同健談？
因為佢兩邊都唔得罪？
黃圈個圈係咪要大到連福建360都幫襯？
人地都係咁講話唔關佢事，扮到好中立咁
你唔去幫襯下？

我屌你啦 唔同老細又點
華星其中一個老細夠話自己唔係藍啦
你唔撚去幫襯佢？ 仲有
你去開邊幾間呀 講黎聽下？
戇鳩得個講字 乜撚野錄音
去開果幾間 得你知架咋
想用呢招幫自己舖洗底？

人地係藍黃關你撚事
標錯左咪澄清
無特別去講咪即係無標錯

打咁大篇野你好撚驚咩

要洗底其實有幾難
睇想唔想歸邊
想中立食兩家既
就是撚旦啦

有時真係要喺老闆同餐廳角度諗下
其實請人唔係話有就有全港咁多間黃店 又樓面又洗碗又廚師 有幾可能請曬全黃
有啲做咗十幾年 炒佢又要賠一筆
你做老細你又點分得曬邊啲係 真黃 偽黃 又或者 沉默但內心藍？
當然有餐廳做到就真係讚啦

推 不過真係好多帶風向 推番啲有用po先

呀 師兄 你理解能力低 就咪撚出聲啦 我係中立呀 笑左。完美展示連登式閱讀理解能力

好簡單，唔係黃就係藍㗎啦，講完

榮式

富臨美心都係黃

首先講返，正常中立，淺黃，黃唔屌狗係黃藍地圖度多數都無標架喎
或者標返黃，好少見係標藍

比人聽到鬧示威者，咁比人認定係藍都好正常，同時大家報料都係義務性質，聽錯或者因為一兩個員工講野而標錯就一定會有，但好似你講咁，榮式雞排搵返Admin講就ok，同意要諗方法等d update 多d人知，例如公告，置頂，開page update

但如果因為標錯，出錯就話黃圈係納粹，屈係不斷提高標準，就未免過於武斷

你個source都係同店員傾就xxxx

quote from隔離post #53

九個月前連登已經有人話榮式啲職員屌612示威者係收錢
嗰陣都仲未有黃色經濟圈嘅概念
人哋冇必要作文屈你

屯門榮式雞扒飯：班後生仔收錢搞事

Diu

唔澄清自己攞嚟

笑死佢講到幾有說服力咁，咪又係冇
講真俾人屈過係藍嘅有其他，其中一間係元朗嘅非黃色招牌水門雞，佢之後都澄清到，你真係俾人屈藍嘅怕乜鳩澄清

個老細係我近親小學同學，宜家仲有聯絡

agree,我就係因為唔夠黃俾人屌到灰撚曬機既人，你地班深黃傻粉我dllm

黃圈係要搞大，但唔代表毫無要求，自稱黃就係，黃圈係一個政治光譜主導既經濟生態，如果連中立撚都比標黃既話，咁根本做唔到黃圈資金盡量只係黃圈內循環，入多過出呢樣野（順差）。以黃的為例，入黃的都要有認證，interview，同樣道理，點解黃圈就要毫無要求，講就可以入先，例如門口貼返隻連豬，咁唔係好過份掛？我同意個準則定左就唔好不斷搬，但都要有一定既準則都判斷，中立既就唔標，藍既就藍，黃既就標黃，標錯左就改返+公告，咁樣先可以一直黃圈經濟體既生存，唔係就好易被滲透同打散哂

唔屌下自己人唔要求下手足點叫參加咗場運動

完全冇分別

明既

其實...呢到有冇人係唔想港獨？？

想知喎，邊間分店幾號幾點呀？

樓主standard覺得係架
你唔同意 你就係黃納粹

Ig 打張卡就係深黃做左好撚多野

間野係藍就藍，唔洗去。

仲有facebook俾嬲嬲

不推文呀 手足

屌你又係半夜開po之後千鳩幾個正評但係大多數人都係反對緊個post
起一起個底，18年之後到今日先再出post

樓主話係就係啦，你扮咩理性啫

踢爆人

最緊要不推文

唔藍咪澄清，唔澄清咪藍
咁撚簡單納咩粹？
咁撚大篇野想玩抹黑扮理性，慳啲啦

樓主話有就有啦，你嘈乜嘢啫

我去開個間富臨啲員工好好傾
係黃店黎

睇下3樓條友
成個po 係咁幫樓主兜
而家唔知潛左去邊

千奇唔好tg 人

真 美心都好黃

算把啦，靠呢班仆街想贏？笑話

wtf 班狗有出糧架 做正常野係應份架
唔通佢做正常野我仲要讚佢啊

樓主條底褲就黃

pull

所以最好有個公正既大台幫手認證（例如杜文澤yellowopenrice)
咁就食得安心 杯葛藍店都安落
不過今時今日呢個時勢
除非黃都出面都唔會幫襯啦
中立冇客都係應該 不過唔會裝修

樓主呢到連登
唔好有期望

熱狗黎

冇錯 唔表態都話藍 我都唔覺得應該籤淺黃/中立/冇表態做藍 咁同紅衛兵有乜分別。。。

好心追下po 先出黎啦

（全世界入黎 又炒車啦）黃色納粹軍，麻煩你哋收手個po 又炒到應一應

咁個員工係邊呀 老闆點處理佢呀
同黑警射爆人眼 但搵極都搵唔到人有咩分別

而家佢係將「藍」講成「中立」呀
佢講個間榮式613已經被巴打開po 屌緊啦

連登黎 真係唔好有期望

黃色經濟圈不嬲只食黃
你依家你話中立都當埋黃？ 你無撚野下話？

而且人地老闆都未講野 你憑乜幫人講說話？

個ac咁鬼 18年至20年去左伊拉克打仗呀樓主？

可能個老闆就係佢朋友

分化post 拉

間野藍扮黃...

不推文呀記得
拉

我覺有班別有用心既人係度吹風 一班別有用心既人帶風向
尤其所有訊息唔明確果陣 就會好易中招

榮式真係好難食，未反送中已經好多post屌
要怪就怪佢哋個朵本身臭晒啦

唔係話咩，但員工藍，去到買野食都食得唔自在，一間聽到佢地屌示威者都嬲到仆街。

已FC, 榮式是黃，大家可以召喚神獸長龍懲罰

所以最大問題就係，班友係想打倒極權做另一個極權

以我所知大把呢啲case

基因問題：內戰內行，外鬥外行

咁都未解釋到榮式係黄
中乜嘢立 擺撚明晒藍先唔表黄
總之冇出過聲我就一撚定唔幫襯

順我者昌 逆我者忙

有咩問題？
真係黃嘅一早貼咗海報澄清啦

我就係要呢個世界得返黃店
中立？淺黃？唔敢表態？
執撚咗佢關我叉事咩
擴大黃色經濟圈就係汰藍留黃
批鬥咪批鬥
民主自由價值凌駕一切

係黃嘅會唔知自己間鋪俾人標咗藍店？
唔好撚玩我啦大哥

間嘢擺撚到明「中立」
俾人裝修罷食 wfc
老老柒柒黃店都幫襯唔晒
輪到佢？

人地見黃圈有生意會扮黃㗎啦
駛你包容咩屌

Pushh

Pushhh

Pushhhh

的確係
有得揀都唔會揀呢啲藍店

2020 年仲中立

不要說包容
試著說老屈

事實係根本極多數係黃 只係唔敢講
老屈根本係最正
黃的：反正都幫我公開咗 咁就唔駛隱瞞
中立L:唔會敢話自己其實藍 撐狗 反正又唔會蝕
藍的：開聲澄清 咁就可以blacklist 多間

係咪呀！
講真以前食過榮式雞扒係幾正，如果佢係黃我日日去懲罰佢呀！

個個都唔知呢樣野
係得你知

我真係想問你 你點知的？

樓主=榮式打手 而家好唔掂想洗底你班藍客沉默大多數呢咁無骨氣？ 612果陣已經知藍啦 仲想偷換概念 黃納粹唔包藍扮黃啊